JJ插沙求救

小弟 asus z97 + i7 4770k
今日開機 入到bios 但係入唔到windows
Reset過個cpu overclock 都唔得
求巴打幫拖